[對準政權]想外國政府點幫香港 文宣請入

1.取消高官 警察 家人外國國藉
2.凍取佢地既資產
3.取消同唔好發簽証比佢地
4.唔好賣武器比香港

重有冇

又冇人理